{
  "Random Scale Practice": "随机音阶练习",
  "Advanced Scale Practice": "高级音阶练习",
  "Scale Resources": "音阶资源",
  "Random Arpeggio Practice": "随机琶音练习",
  "Advanced Arpeggio Practice": "高级琶音练习",
  "Arpeggio Resources": "琶音资源",

  "All Scales": "所有音阶",
  "All Arpeggios": "所有琶音",
  "Scales": "音阶",
  "Arpeggios": "琶音",
  "Randomize": "开始",
  "Reset": "重置",
  "Add To List": "加入列表",
  "Adds the selected exercise to the list": "将选定的运动添加到列表中",
  "Toggles Switch": "切换开关",
  "Toggles All Scales": "切换所有音阶",
  "Toggles All Arpeggios": "切换所有琶音",
  "Randomizes a new scale": "随机化一个新的音阶",
  "Randomizes a new arpeggio": "随机化一个新的琶音",

  "Note": "音符",
  "Scale": "音阶",
  "Arpeggio": "琶音",

  "All Scales Practiced": "每个音阶练习了",
  "All Arpeggios Practiced": "每个琶音练习了",
  "Scale Already Selected": "音阶已在列表中",
  "Arpeggio Already Selected": "琶音已在列表中",
  "Please select at least one category": "请选择至少一个种类",
  "Please select at least one arpeggio": "请选择至少一个琶音",
  "Please select at least one scale": "请选择至少一个音阶",
  "Dismiss": "消除",
  "Back": "后",

  "Random": "随机",
  "Resources": "资源",
  "Advanced": "高级",
  "Settings": "设定",

  "No Scale Selected": "未选择音阶",
  "Major": "大调",
  "Natural Minor": "自然小调",
  "Harmonic Minor": "和声小调",
  "Melodic Minor": "旋律小调",
  "Major Modes": "大调式",
  "Melodic Minor Modes": "旋律小调式",
  "Blues": "布鲁斯",
  "Pentatonic": "五音音阶",
  "Octatonic": "八音音阶",
  "Whole Tone": "全音音阶",
  "Major Pentatonic": "大调五音音阶",
  "Minor Pentatonic": "小调五音音阶",
  "Ionian": "Ionian爱奥尼亚调式",
  "Dorian": "Dorian多利亚调式",
  "Phrygian": "Phrygian弗吉尼亚调式",
  "Lydian": "Lydian吕底亚调式",
  "Mixolydian": "Mixolydian混合吕底亚调式",
  "Aeolian": "Aeolian伊奥利亚调式",
  "Locrian": "Locrian洛克里亚调式",
  "Minor Major": "Minor Major小大调",
  "Dorian ♭2": "Dorian ♭2 多利亚调式♭2",
  "Lydian Augmented": "Lydian Aug.吕底亚增强音阶",
  "Lydian Dominant": "Lydian Dom.吕底亚属音阶",
  "Mixolydian ♭6": "Mixolydian ♭6 米索利地安♭6",
  "Locrian ♮2": "Locrian ♮2 洛克里亚♮2",
  "Altered Scale": "Altered Scale变化音阶",
  "Whole-Half Octatonic": "W-H Octatonic整半八音音阶",
  "Half-Whole Octatonic": "H-W Octatonic半整八音音阶",

  "No Arpeggio Selected": "未选择琶音",
  "MajorChord": "大三和弦",
  "Minor": "小三和弦",
  "Augmented": "增强和弦",
  "Diminished": "减和弦",
  "Dominant Seventh": "属七和弦",
  "Major Seventh": "大七和弦",
  "Minor Seventh": "小七和弦",
  "Minor Major Seventh": "小大七和弦",
  "Augmented Minor Seventh": "增七和弦",
  "Half Diminished Seventh": "半减七和弦",
  "Diminished Seventh": "减七和弦",

  "Licenses": "执照",
  "Acknowledgements": "致谢",
  "Translations": "翻译",
  "Courtney Carmack": "Courtney Carmack 的日文，韩文",
  "Mishi Laplante": "Mishi Laplante 的法语",
  "Qian Yu": "Qian Yu 的中文",
  "More Apps by Alexander Burdiss": "Alexander Burdiss 的更多应用",
  "Visit Ars Nova Publishing": "浏览 Ars Nova Publishing",
  "Visit Band Room Online": "浏览 Band Room Online",
  "Repeat Scales": "重复音阶",

  "About": "关于",
  "Send Feedback": "给我们反馈",
  "React Native Icon": "React Native 图标",
  "JavaScript Icon": "JavaScript 图标",
  "Made with ❤️ in Dayton, Ohio": "在俄亥俄州代顿用❤️制成",

  "MajorScaleConstruction": "W W H W W W H",
  "NaturalMinorScaleConstruction": "W H W W H W W",
  "HarmonicMinorScaleConstruction": "W H W W H W+H H",
  "MelodicMinorScaleConstruction": "W H W W W W H (上升)\nW H W W H W W (自然小调音阶下降)",
  "IonianScaleConstruction": "W W H W W W H",
  "DorianScaleConstruction": "W H W W W H W",
  "PhrygianScaleConstruction": "H W W W H W W",
  "LydianScaleConstruction": "W W W H W W H",
  "MixolydianScaleConstruction": "W W H W W H W",
  "AeolianScaleConstruction": "W H W W H W W",
  "LocrianScaleConstruction": "H W W H W W W",
  "MinorMajorScaleConstruction": "W H W W W W H",
  "DorianFlat2ScaleConstruction": "H W W W W H W",
  "LydianAugmentedScaleConstruction": "W W W W H W H",
  "LydianDominantScaleConstruction": "W W W H W H W",
  "MixolydianFlat6ScaleConstruction": "W W H W H W W",
  "LocrianNatural2ScaleConstruction": "W H W H W W W",
  "AlteredScaleConstruction": "H W H W W W W",
  "BluesScaleConstruction": "W+H W H H W+H W",
  "MajorPentatonicScaleConstruction": "W W W+H W W+H",
  "MinorPentatonicScaleConstruction": "W+H W W W+H W",
  "WholeHalfOctatonicScaleConstruction": "W H W H W H W H",
  "HalfWholeOctatonicScaleConstruction": "H W H W H W H W",
  "WholeToneScaleConstruction": "W W W W W W",
  "MajorArpeggioConstruction": "M3 m3",
  "MinorArpeggioConstruction": "m3 M3",
  "AugmentedArpeggioConstruction": "M3 M3",
  "DiminishedArpeggioConstruction": "m3 m3",
  "DominantSeventhArpeggioConstruction": "M3 m3 m3",
  "MajorSeventhArpeggioConstruction": "M3 m3 M3",
  "MinorSeventhArpeggioConstruction": "m3 M3 m3",
  "MinorMajorSeventhArpeggioConstruction": "m3 M3 M3",
  "AugmentedMinorSeventhArpeggioConstruction": "M3 M3 d3",
  "HalfDiminishedSeventhArpeggioConstruction": "m3 m3 M3",
  "DiminishedSeventhArpeggioConstruction": "m3 m3 m3",

  "MajorScaleDescription": "大调音阶是西方音乐里最常见的音阶.",
  "NaturalMinorScaleDescription": "自然小调音阶从大调音阶的第六音级开始.",
  "HarmonicMinorScaleDescription": "和声小调音阶与自然小调音阶有同样的音符, 除了被调升的第七音级.",
  "MelodicMinorScaleDescription": "将和声小调音阶的第六音级调升即得上升旋律小调音阶.下降旋律小调音阶与自然小调音阶等同.",
  "IonianScaleDescription": "大调音阶第一调式. 这一阶与大调音阶等同.",
  "DorianScaleDescription": "大调音阶第二调式.",
  "PhrygianScaleDescription": "大调音阶第三调式.",
  "LydianScaleDescription": "大调音阶第四调式.",
  "MixolydianScaleDescription": "大调音阶第五调式.",
  "AeolianScaleDescription": "大调音阶第六调式.",
  "LocrianScaleDescription": "大调音阶第七调式.",
  "MinorMajorScaleDescription": "旋律小调音阶第一调式.",
  "DorianFlat2ScaleDescription": "旋律小调音阶第二调式.",
  "LydianAugmentedScaleDescription": "旋律小调音阶第三调式.",
  "LydianDominantScaleDescription": "旋律小调音阶第四调式.",
  "MixolydianFlatSixScaleDescription": "旋律小调音阶第五调式.",
  "LocrianNaturalTwoScaleDescription": "旋律小调音阶第六调式.",
  "AlteredScaleDescription": "旋律小调音阶第七调式.",
  "BluesScaleDescription": "这个音阶主要在蓝调与爵士音乐中被使用.",
  "MajorPentatonicScaleDescription": "省略四级音和七级音的自然大调.",
  "MinorPentatonicScaleDescription": "小调五声音阶与没有第二和第六音阶的自然小调音阶相同.",
  "WholeHalfOctatonicScaleDescription": "八音音阶是包含交替进行的整步和半步的对称音阶. 整半步音阶开始于整步.",
  "HalfWholeOctatonicScaleDescription": "八音音阶是包含交替进行的整步和半步的对称音阶. 半整步音阶开始于半步.",
  "WholeToneScaleDescription": "全音音阶是一个对称的音阶, 仅包含整步.",
  "MajorArpeggioDescription": "主琶音有大调音阶的第一, 第三, 和第五音级.",
  "MinorArpeggioDescription": "小琶音有自然小调音阶的第一, 第三, 和第五音级.",
  "AugmentedArpeggioDescription": "增强琶音与被调升了第五音级的主琶音相同.",
  "DiminishedArpeggioDescription": "减和弦与被降低了第五音级的小琶音相同.",
  "DominantSeventhArpeggioDescription": "属七和弦与被降低了第七音级的主琶音相同",
  "MajorSeventhArpeggioDescription": "大七和弦与加上了第七音级的主琶音相同",
  "MinorSeventhArpeggioDescription": "小七和弦与被加上了第七音级的小琶音相同",
  "MinorMajorSeventhArpeggioDescription": "小大七和弦与被加上了第七音级的小大第七琶音相同",
  "AugmentedSeventhArpeggioDescription": "增强七琶音与被加上了降低的第七音级的增强琶音相同",
  "HalfDiminishedSeventhArpeggioDescription": "半减七琶音与被加上了降低的第七音级的减琶音相同",
  "DiminishedSeventhArpeggioDescription": "减七琶音与被加上了降低的双次的第七音级的减琶音相同",

  "Open Source": "开源软件. 如果可以，请贡献!",
  "Simple Random Display": "简单随机显示",
  "Scale Selections": "音阶选择",
  "Arpeggio Selections": "琶音选择",
  "Keep Screen On": "不要关闭屏幕"
}
